**1. Проигнорируются все директории .terraform, даже вложенные - благодаря \*\*/.** <br />
**2. Проигнорируются файлы .tfstate,  - звездочка 0 или любое кол-во символов**<br />
**3. Проигнорируются логи crash.log**<br />
**4. Проигнориются все файлы .tfvars**<br />
**5. Прои-ся файлы override.tf, override.tf.json, \*_override.tf - звездочка 0 или любое кол-во символов,
\*_override.tf.json  - звездочка 0 или любое кол-во символов**<br />
**6. Проигнорируюся файлы .terraformrc, terraform.rc**
